一人一間最討厭嘅公司/企業

Disney

Why

why

搞轉彎哂成個電影業

得我一個覺得Disney on9?

Kroenke Sports & Entertainment

marvel 先係
量產垃圾

惠康

marvel未又係Disney

狗鐵

係既咩

Daily farm

長實

Samsung
啲零件雖然正但係經常聯同其他廠操控價格
例如 RAM

Hkt

新世界

領展/領匯

Jardine

電視廣播有限公司(TVB), 唔解釋！

sasa
dbs

CMHK

無印

名創優品

Catalog